點解開口屌任天堂又搞過遊行既熱血時報會成個節目玩SWITCH既?

唔駛睇節目啦,睇個名就得啦

睇下佢地以前點屌任天堂先

睇番一年前高登D熱狗咩意見先

睇埋佢地當日屌人玩POKEMON GO幾義正詞嚴先

喂喂,一年立場咁轉法叫班熱狗情何以堪先
上年精靈寶可夢仲屌得大大聲班人而家又點睇先
係咪又唔記得當日點解示威架?
龍門今搬唔得架喎

阿伯血壓都幫手量，無理由唔玩埋switch架

肥矮毒柒

中間拿住個波中二病末期？

忽然俾我搵到呢篇文
睇下黃洋達幾年前講乜
今日彈左幾多弓手

鳩達：前後矛盾就梗架啦⋯⋯

大把大把冚落自己度 畜生

阿聲，算係入面比較有骨氣嘅人
無記錯佢之前有拍片燒玉王朝啲漫畫
抵制任天堂又真係無玩PKM GO
仲有之前個毒撚媒體啲野都係佢一個人做哂
希望佢快啲醒覺，熱血入面啲人全部都唔係做實事，得把口架炸

問佢哋咪知囉

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

退黨，刪左個page重新做人

大陸五毛認證。

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
被其他巴打確認事實為
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）[u]辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然[i][b]抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

大陸五毛認證。
五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

條友on99

哈哈哈哈

寵物小精靈呀，大陸五毛！